\documentclass[a4paper]{scrartcl}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[nswissgerman]{babel}
\usepackage[babel,german=swiss]{csquotes}
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}
\usepackage[style=verbose-ibid]{biblatex} % -ibid

% Literaturverzeichnis hinzufügen
\addbibresource{bibliography.bib}

% Einstellungen für Fussnoten
\usepackage[bottom,norule,hang,perpage]{footmisc}
\setlength{\footnotemargin}{2mm} % Spacing in Fussnoten zwischen der Zahl und dem Text

% Spacing des Papiers
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,top=30mm,right=27mm,bottom=30mm,left=27mm}

% Überschriftentiefe die im Inhaltsverzeichnis nummeriert werden
\setcounter{secnumdepth}{3}

% Package um Links im PDF-Dokument zu verwenden
\usepackage{url}

% Package um Bilder (PNG) und PDFs als figures einzubinden
\usepackage{graphicx}

% Package um Symbole für Musik bereitzustellen: \flat \sharp
% \usepackage{textcomp}

% Package um Symbole Noten bereitzustellen: \quarternote \twonotes
% \usepackage{wasysym}

% Package um Generalbassbezifferungen im Fließtext besser zu verwenden
% https://tex.stackexchange.com/a/267644
% https://tex.stackexchange.com/a/267618
% \usepackage{amsmath} % \overset{above}{main}

% Command für inline Code im Fließtext
\newcommand{\code}{\texttt}

% Package und Command um Text einzukreisen für Bassstufen
% https://tex.stackexchange.com/a/199056
\usepackage{tikz}
\newcommand*\circled[1]{\tikz[baseline=(char.base)]{\node[anchor=text, shape=circle,draw, inner sep=0pt, minimum size=1.2em] (char) {#1\strut};}}

% Git Hash der Version erkennen und auf \gitAbbrevHash legen
\usepackage{xstring}
\usepackage{catchfile}
\CatchFileDef{\gitHash}{.git/refs/heads/master}{}
\newcommand{\gitAbbrevHash}{%
	\StrLeft{\gitHash}{7}%
}

% Alle Quellen im Literaturverzeichnis anzeigen, auch nicht verwendete
\nocite{*}


\title{\LaTeX \addspace und Git}
\subtitle{Testdokument um den Umgang mit \LaTeX~in Kombination mit der Versionsverwaltung «Git» zu lernen}
\subject{Artikel}
\author{
	Wolfgang Drescher\thanks{Klasse: Prof. Dr. Felix Diergarten}\\
	Hochschule für Musik Freiburg
}
\date{
	\today \\
	\small{Version: \gitAbbrevHash}
}



\begin{document}

	\maketitle

	\tableofcontents

	\include{sections/installation}
	\include{sections/setup}
	\include{sections/basics}
	\include{sections/bach}
	\include{sections/ausprobieren}

	\listoffigures

	\printbibliography

\end{document}
